由今日開始 如果你真係要返工都好

請著黑衫 戴口罩
可以既話
上頭盔

有巴打找到條片

見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

搞地鐵不如去元朗西鐵站抗議 當區人一定支持

Sorry唔小心負皮左

屌你啦
推

原本覺得做咩要著出黎俾人瞄
但今朝起身就決定要著
日撚日都著 屌你老母！

天水圍人一定撲出嚟

我今日著黑衫
我聽日都係著黑衫
打柒我囉
屌
阿叔嚇大既